皮膚專科醫生推介

想要皮膚專科醫生推介，最好係有料到同細心
謝謝
Many many thanks!!!

揾水喉噴下就會好架喇

蘚戒奶

你有無食/飲以下物品習慣？有就戒左先

食牛肉/高膽固醇食物
咖啡
朱古力
蕃茄
海鮮

係邊區？

我有D疣
想做激光呀
上次個醫生好求其
所以想揾個細心D

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

多謝你咁詳細嘅資料，啱啱CHECK左，佢應該唔係皮膚專科？
我公司要睇專科先可以claim..

Morning push

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

個意思唔係生廯要戒奶咩

陳厚毅

上次就係佢, 非常求其, 幫我做同時仲要睇緊另一個症
非常差

咁慘..～ 但係我啲痤瘡俾佢醫好嗮

但疣好細好多
唔細心或冇耐性好難整好

嗯嗯～

Tst Ho Ka Keung醫生態度幾好

謝謝, 非常同意

你搵佢睇D咩？

thanks

你揾佢睇咩呀？

我屋企人有睇
牛皮癬

哦
睇下佢有冇做laser去疣先